[Nba]有無人覺得以前嘅Rondo真係好撚好J

無野做上youtube想回味下bos四巨頭一齊打波嘅年代 是但搵左條片㩒入去 發覺以前嘅rr9真係好撚正

仲有好多其他片j到我出晒血

Fake到我皇跳到9樓高飛出場外
再後手pass

忠實rondo迷
不過佢應該無得發圍嫁啦，依加成個球擅風格轉哂，唔識射波就算球商幾高都注定無運行

btw期待rondo以後教波

一定係一個好嚴 又好善解人意嘅coach

佢係要隊波圍住佢係買人，轉咁多次隊都夾唔到

FAKE到返去克里夫蘭

自尊太強係佢優點，亦都係佢缺點

球商高，臂展長，巨手
真係浪費左咁好既條件

唔識做人

Agger

以前咪又係垃圾 群星拱照呃到人咋嘛

一兩球姐
明明占屎追撚住佢黎扑
次次進攻睇住佢黎食

一睇你個comment 就知係highlights 鑑賞員

係 頭兩三年BLOCK到佢仆街
之後RONDO學精左 單刀都唔上 FAKE 鳩佢

唔識射波有咩用

mvp

真心勁

勁野呀Thomas

的確係事實 冇左三老頭佢咩都做唔到

有聲

如果我淨睇highlights實覺得wrongdo好勁添啦
一個淨係識靠highlights刷存在感既球員
點解fans可以屌返其他人冇睇波轉頭

VAREJAO真係以前插水插到而家

文盲唔識睇topic？依加fans圍爐打丁都唔比？又無人話佢mvp級一個人帶起隊波

Playoff rondo竟然係要靠highlight靠三巨頭

咁你地繼續圍爐打j啦

柒撚到呢

冇人怪你睇波年資少

rondo無3巨頭個時帶隊其實仲keep到東岸第7-9咁上下排名，係佢中段傷左成隊唔識打

話佢純靠3巨頭既人根本就9up無睇波

啲球風好睇到

冇記錯Rayallen走左之後
些路迪好似第一round都過唔到
之前比wade整斷手果年係幾勁既

諗番其實rondo對進攻都有負面影響 因為佢冇射術拉唔到空間比rayallen
你睇到啲人mark佢都唔係踩住三分線而係踩住paint area
Celtics攞冠果年佢係冇咁多球權
09年Garnett更加因為佢比波唔好alleyoop果時受傷
整體黎講rondo其實好窄使 岩岩好夠celtic個form用

帶住3個打到殘哂嘅老野迫到占皇12年去到絕境又點睇

13年朗度斷腳對佢自己
成隊波都好大關鍵
間接令pp kg換走

之前比我皇扑左勁多次 先練到依招

從來唔覺佢性格有問題

好隊友黎嘅

係咪冇人覺得佢似彭于晏 ?

人地都走咗
唔好再抽人水
Btw 我唔係rondo fans

好想幫rondo含

rondo最勁嘅係全部人都知佢無投射威脅，剩係會突破都mark佢唔到。不過膝傷對佢影響真係太大

gay

自從無左三巨頭又傷完之後就現形，無射術又大支野唔聽教練話。進功唔得防守唔掂，由其是而家變左pg主導既年代無三分幫唔到隊友拉空間就食得屎。做後備打多幾年退休吧啦

同佢一隊要有翻兩三個射手
拉空哂先剷到籃
又有得擦助攻

咁都叫佢帶 相信佢自己都唔夠膽講